緊急！！！Wan Chai

特急

自推

p牌都推

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推

push

push
e生護士！

push救手足

要大量人手？

推，需要大量醫護

有冇手足update?

試下聯絡杏林覺醒？

請各位醫護幫幫手

再自推

fake